yamaha 究竟係出琴定電單車

如題

笛

屌 媽呀我好亂

淨係琴同電單車？
你太睇少佢

你睇下佢個歷史就嚇親你

好撚勁

Yamaha~
Tamama
Yamaha~
Yamama
Yamaha~
Yamaha

【完整版YAMAHA的發展歷史】

最早做進口風琴修理開始做樂器之後，也做電子樂器，以及LSI/DSP利用LSI相關技術，開始做電腦相關事業，以及路由器等網路硬體。由於做風琴與鋼琴累積的木工經驗，開始做傢俱與住宅設備戰時做了螺旋槳，後來也開始做引擎與機車創設「YAMAHA發動機」公司，成立9天後以機車獲得了比賽優勝因為社長喜歡弓道，所以研究FRP技術並開始做弓。既然有了FRP就來做船。因為社長使用的美製船用引擎常常壞掉，於是開始自製利用FRP技術做游泳池，於是也開始做滑水道由於印尼社員的意見，所以開始做淨水器

為了想處理機車排出的二氧化碳，開始進行生化科技事業

【已收攤的事業】
電腦、風力發電、瓦斯空調系統、生化科技事業、家具

叫我?